史無前例！十七區區議會聯合會議！

〈十七區區議會聯合會議〉

6.6丨Sat丨14:30
討論：「港版國安法」

十七區區議會，包括東區、灣仔、南區、中西區、觀塘、黃大仙、九龍城、油尖旺、深水埗、西貢、沙田、大埔、北區、葵青、荃灣、屯門及元朗，將就上述議題舉行特別會議，亦邀請離島區議員列席。

各區議會特別會議將史無前例，同時同地進行。場地所限，不設旁聽，屆時本專頁將備會議直播。

<17 District Councils Joint-Meeting>

6.6丨Sat丨14:30

Topic: National Security Law for Hong Kong

17 District Councils, including Eastern District, Wan Chai District, Southern District, Central and Western District, Kwun Tong District, Wong Tai Sin District, Kowloon City District, Yau Tsim Mong District, Shum Shui Po District, Sai Kung District, Shatin District, Taipo District, North District, Kwai Tsing District , Tsuen Wan District, Tuen Mun District and Yuen Long District, will hold a joint meeting to discuss the issue. Island District Council is also invited to attends as audience.

The joint meeting of 17 District Councils is an unprecedented event, gathering participants at the same time, in the same place. Due to venue restrictions, observer seats are not available. Live broadcast will be available on the official webpage.

6/6 1430現場直播
Facebook：18區民主派聯絡會議

借推
［借刀殺人］國際線可以照打，但麻煩對準我地敵人#tiktokisracist

香港下議院

真正民選議會 大巴大巴咁車落去個橡皮垃圾會到啦

香港建國

區議員入！【國安法全民公投】香港人要表態！

早兩日有巴打開左呢個po
區議會咁快就有第一個行動

6/6 會唔會遲d
早d得唔得

可能要就每個區議員嘅地區事務
聽日就1/6 已經好快架啦

到時對外宣傳 由真正民主選舉產生既議會壓倒性大比數反對

以前都係聽人吹水講, 依家終於黎真

係咪行攬炒plan?
好期待

好似有人會報串 非法集會及限聚令。

正當會議嚟

推！呢個係真正既民選國會！

強烈要求光復之後天水圍要自成一區

推
網球場宣言

只要國際承認香港下議會簽署嘅文件就離獨立近一步

仲有六日咋喎

推

長遠要諗點樣令呢個下議院有財政收入去行使行政權

推

Push

下議院

正

多謝攬炒巴

up

非法集結

幾時先有自組民選政府

無知一問
點解離島區淨係可以列席？

push

可唔可以提一下民間記者會最近就國安法做個調查結果

[民間記者會] 《中国国安法》民意調查結果發佈 收集超過37萬有效回覆

香港眾議院

屌你老母喇大台會議

你係傾港獨 搞臨立會 我就支持

但係呢個會個召集人 係楊雪盈

係泛民既人黎

又想起大台左膠小組討論

泛民大台主席 建條撚咩

推依個

攬炒巴嘅方案

政府職能豁免 咁都想打壓都好呀
區會職能本身就無乜政治影響力 俾人打壓個政治參與度仲高

推 香港下議院

做實事 推

北美大陸議會

grow up

National Assembly!

香港下議會

好似係兩回事，楊雪盈嗰個係得民主派，今次係十七區區議會主席喺同一時間地點召開正式會議。

泛民打飛機大會

港英時有冇人講港獨？
講左十幾年都冇人識，因為英國佬由佢講

真正代議士，人民選出來

推This

然後就69
重整旗鼓

咪on9, 區會素人佔大多數

熱狗白票黨代表又係你呀
冇人召集開條撚呀？

要人
怎麼捨得他沉
【突發】攬炒過後是晨曦！攬炒團隊《重光香港計劃》眾籌上線！

支持下議會

香港下議院全面進場

因為得呢個垃圾地方未光復

支持

香港下議院唔再係派糉派月餅！

香港下議院唔再只係派糉派月餅！

推民意代表！

歷史時刻

下議會！

網球場宣言

香港下議院唔再只係派糉派月餅！
人民一人一票選出黎嘅議員要做多d野先對得住選你地出黎嘅選民！

推

自治第一步

SOR 錯手

趁呢幾日宣傳新議會呢個概念都好

畀條link啦大佬，連登仔懶到死架，

白票撚/分化撚/5毛：有撚用咩，做Show啫！

推
點解唔選一位區議會聯會主席
作為香港既實際主權代表人？

希望開會前播首榮光舒緩下氣氛

正名：香港下議院
真真正正由香港人一人一票選出黎嘅議會

因為十七區主席都係民主派，可以一齊召開會議
離島係牛屎佬揸旗

區議員入！【國安法全民公投】香港人要表態！

唔通真係可以全民公投？

lm

推
香港下議院

唔理有無用先，識團結埋一齊、營造一個香港下議院雛型俾外國睇就係一個好開始記得要SHARE俾外國人聽我地嘅下議院要開會喇

十七區區議會主席
你話素人多定係泛民多
有邊個素人上到位做主席?

泛民召集人
原來冇人CALL人開會班區佬就唔識開
手足有冇人CALL落街呀 洗唔洗召集人呀

17區全部區議員都有份，我講係主席召開會議，唔係得主席參加。

你要唔要數下有幾多個係素人

楊雪盈 Clarisse Yeung
3月21日 ·
十七區區議會正副主席及離島區民主派代表聯席會議 <聯合聲明>

7.21 元朗事件真相未明，市民對於當日的事態發展深表關注，港鐵公司每月21日都會關閉半天元朗站，更令真相欲蓋彌彰。今天（3月21日）網上流傳消息指，晚上會有人繼續「保家衛國」，現場多名區議員希望抵達現場了解事件，豈知警方再度到場驅趕，更拘捕元朗區議會主席黃偉賢議員，隨意踐踏民意代表、更無視市民的聲音。

7.21 真相一日未明，市民的擔憂和憤怒都不會解除，警方持續的濫捕只會令警民關係惡化到無可挽回的地步，香港只會繼續沉淪下去。我們亦關注元朗區議會主席黃偉賢議員和被捕人士的情況，並譴責警方濫用暴力和濫用拘捕程序，損害香港人的人身自由。

屯門區議會 主席陳樹英、副主席黃丹晴
葵青區議會 主席單仲偕、副主席張文龍
油尖旺區議會 主席林健文、副主席余德寶
元朗區議會 副主席麥業成
離島區議會 民選議員梁國豪、容詠嫦
黃大仙區議會 主席許錦成、副主席黃逸旭
中西區區議會 主席鄭麗琼、副主席楊浩然
大埔區議會 主席關永業、副主席劉勇威
東區區議會 主席黎志強、副主席趙家賢
西貢區議會 主席鍾錦麟、副主席周賢明
九龍城區議會 主席蕭亮聲、副主席鄺葆賢
深水埗區議會 主席楊彧、副主席伍月蘭
沙田區議會 主席程張迎、副主席黃學禮
灣仔區議會 主席楊雪盈、副主席麥景星
南區區議會 主席羅健熙、副主席司馬文
荃灣區議會 主席陳琬琛、副主席李洪波
觀塘區議會 主席蔡澤鴻、副主席莫建成
北區區議會 主席羅庭德、副主席陳旭明

17區開一個18區開一個
轉頭又15區又開一個

聽落咁撚熟既 又小組討論呀

pushhh

拉晒佢地仲好
港共成日同國際講自己好民主 而家一人一票選出黎既議員俾人拉晒睇佢地點講

[反國安法]"反詩"兩首

十七區你估真係大家行入個會議廳就可以開始咩
比時間人準備都得啩

灣仔果班唔好再玩野
同埋唔好再玩咩人血鰻頭道具

真正民選議會

入去RT

等睇熱狗杯葛會議

題外: 香港下議院，英文應該用House of Commons定House of Representatives?The People's House?

建制狗緊係搵到位入你

香港好似得返17區

一早應該咁啦，17區聯席先有代表性，遲做好過無做啦。

喺邊度搞都冇講

下議員

正副主席做區代表開？
定一個區齊曬議員去開

推呢個

正苦都唔承認個區議會，開會有乜用

正苦唔承認
人民承認喎

問下我果邊個區議員先

係呀
18區區議會咪即係18個小組討論
佢地個個禮拜都開小組討論會架啦
你做咩又入黎大驚小怪

好波

係同一時間開17個區議會會議

佢應該係問17區區議員全部都去開定係搵個正副主席/揀人去開

咪答左
係17區同時同地召開區議會會議
唔係17區正副主席響明愛召開會議

其實咁係咪可以搞公投？

G持

十卜

支持呀！

666 仲有罷韓

識玩 區議員加油

#30084

好多素人，仲有羅庭德、黃學禮、劉勇威呢啲
如果左膠泛民想搶話語權復建大台，佢哋班素人一定出聲。即管試吓下議院模式冇壞。

有勇有謀過立法會
識玩！！！！！

又係你呀死熱狗
點呀國師做左座上客未

無實權，但可製造國際聲音，加油，搞得好好睇睇

岩啦 運用大家力量 比少少壓力都好

問左區議員
17區區議員 要過半數出席先成事
而每區都推3個區議員出黎傾

我淨係想講你地既結論唔好係

求美國唔好取消香港關係法 唔好制裁得咁大力
求香港人唔好暴力輸民意北京會強硬唔好得罪共產黨
求大家35+最緊要投泛民議會攬炒

即係大概會有50個區議員開會
其餘出席嘅區議員應該係撐人數

咪話左
係當日17個區議會同步開區議會大會
係要跟返會議常規
要出開會通知、議程咁
然後出席人數要係全體一半咁
唔係17區區議會正副主席會議
亦唔係17區民主派議員會議

其實可唔可以直頭book 個有500個位嘅，連啲共狗都請埋嚟， 唔嚟就佢哋問題啦, 直接選出議長

真係唔識同啲弱智溝通
啲例子完全唔關事都仲覺得自己大條道理

表態支持trump決定

，

Push下議院

我們萬眾一心

議程一：選舉聯合會議議長

區議會肯借場地？

民選議會

【長文】中共在香港的滲透簡史

摘錄自流亡手足嘅新書
值得睇睇

早就要啦klm

勁

林鄭一定唔會放寬8人同埋唔理你係咪公務總之告左你先

告唔贏都仲可以扮慘話表示遺憾

香港人既議員 黃到仆乖

推...下議院

make noise

最怕佢告非法集結

妖咁難keep熱門
好重要喎
係講咗幾個月嘅執政意志呀

推多次

支持民選議會！

Idea幾好

型到

好快話你依D係私自開會 唔合法

係咪之前攬炒提出既其中一個元素？

攬炒巴

而家最好唔好用呢類字眼住 仆街政府實搞

本身都冇咩用，比人搞個作用仲大

即時諗起舊年班熱狗撚樣叫人喺區議會投白票

快𨶙啲聯署登報反港版國安法啦仆街，大事大非都唔企最前線，選你把𨶙咩

要book運動場先得啵

721831101111

支持一下

香港下議院正式啟動！

要預咗到時DO會話違反區議會職能
民政處同秘書處職員都唔會出席
然後房都未必開俾你用

關民政咩事

樓上話係按正常程序開特別會議
17區同一個時間召開區議會特別會議嘛
咁即係會involve民政處囉

再推

睇埋個會講咩先，如果似d大公司9開會就無意思

其實好有用 進一步建立國民議會
但我覺佢地要選個議長

楊雪盈話同時同地開喎

係呀，同時同地

星期五1430記得睇live

不如都係等佢哋公布曬詳情先

而家咪就話緊俾你聽個詳情

星期六先啱

6/6 星期六 1430
記得去18區民主派聯絡會議Facebook睇live

Shut the fuck up

低質左啲 買過第二個ac啦

你估民政處肯唔肯批你

建立臨時立法會

香港獨立

大學得唔得？

好難啦

👍🏻制度內都要抗爭

從來冇話要經過民政處

咁堅

真正民主 由人民選出黎既人去代表番人民

點解離島只係列席？

利申新東人除左機場唔會去果邊

離島區議會主席余漢坤係劉皇發嘅三女婿

PISH

仲有2日

link up各區

聽日！

聽日

聽日1430

United we stand

下議院！！！！！

繼續推 推比更多人知區議會做緊野！

區議會唔係只係派下月曆派下糉派下月餅！

上多次熱門

民主化第一步

希望聽日比到一啲有建設性嘅討論

唔係唔討論美國制裁下話
（唔知有冇on9仔反對制裁呢）

勁丫

真?

Yes

Push!!!

網上直播條LINK?

gogogo

香港公民議政平台